越黎越憎ex,到底係咪一件好事？

其實我知我未放得底
如果唔係我唔會對 佢分左手之後做既野有感覺
我呢一刻越黎越憎佢
我都唔知點解會咁
雖然我知佢唔會care

但我想問憎佢係咪忘記佢既第一步黎

我都唔知點解越黎越憎你
但我真係好後悔同你拍過拖

你只係憎佢點解要放棄你

我唔知,我剩係知佢分左手
都可以理下我感受掛
又係佢唔要我 我有做錯咩

講到有幾愛我
一句冇feel一腳伸開我
仲要ig放閃 話有幾愛佢條仔
我屌

就算係普通朋友
你都會理下佢感受啦
何況係一個''你曾經話最愛既人''
點解可以完全唔理我感受

憎佢，即係代表未放低

所以就要犧牲我,完全唔理我感受？
講真飛我個個係你 屌

係 我成個怨婦咁

我明既 有啲野真係feel到
但你都唔會冇啦啦傷害一個陌生人啦…

有冇諗過報仇？

冇,報乜鬼
當我扮哂野又好
唔忍心 當然佢完全wfc

如果佢唔係存心,咁應該仲傷我
證明我完全忘記了我

係時候睇睇呢篇文，從而得到抒發

收兵, 扮單身, 話自己係PTGF, 派帽, 一腳踏兩船, 講得出既都做齊
我真係咁差? 一條仔換一條仔, 而我每次就只可以做後備, 由隱形正印變第三者
以前我講左好多地方想同你去, 你最後同左表姐去, 都唔同我呢個所謂既男友去
我dump左你既手信, 為左補償你, 我話請你去旅行, 一齊去買過, 但你唔制
我知自己鬧得你太勁, 想請你食好D, 兩個人開心下, 你都係唔制
我知你驚俾我請左, 會拎出黎講, 但樣樣野都計住, 真係一段關係黎?
如果一段關係入面, 你都有付出既話, 我又有咩野可以拎到出黎講?
其實平時酒店錢已經係我俾晒, 你就同其他仔AA制, 你知唔知我內心有幾痛?
原來咁多事之後, 就算我唔介意, 就算我結到婚, 就算我可以等你, 你都唔揀我
一有咩事爆出黎, 我就係果個犠性者, 用Email去傾計做後備, 我諗我都係第一個

垃圾 唔好影衰埋我呢d男人

會唔會你報仇先唔係男人呢…

咁我應該點做
好唔甘心 但又明知人地wfc

做運動 做自己好想做但又唔未去做既野
當你有新女個陣 佢做咩你都wfc啦

講咁多
都係嬲人地飛你

你係咪痴線嫁

我都想會wfc

我覺得係好事

我係

其實做乜好憎佢

樓豬留tg傾

你比我

一句冇feel 就踢走我
講到有幾愛我,我有幾重要
踢走完我就ig 放閃
話最愛佢條仔
所有野都係假 呃人既_

所有既甜言蜜語
分左手之後就會變

只係咁快人地有新仔
令你更加唔好受

憎人係一件好痛苦既事，放過自己

係
我都想憎
好攰 真係好攰
唔想再對佢有期望

係 可以完全唔理我感受

我想放底
我都想佢做咩都唔關我事

我都覺得好攰
好想唔再諗起佢點對我
但控制唔到

放下難 執著更難呀
巴打

憎好啊

睇錯rex

其實分手之後有4個stage
憎恨好似係第三個
過多一排 憎到攰
就會自動進入stage4
放手

分咗成年 到而家都好憎佢

係 佢條垃圾派帽比我戴
我真係祝佢同隻臭雞可以天長地久
依家我有新男友
但一樣咁憎佢

你呢個case無咩問題
因為你唔係放唔低佢

繼續自己旅程啦

帽事？